(原創) 我自製左飛機杯

...？
乜野呀你

咁幼

豬肉都得啦，咁麻煩

一陣唔好call 消防幫你拔返出嚟呀

稚